(新手)gym撚入

想練到咁大隻 應該點開始

要有厭食症

我肥撚好難戒口

個嘴有事？

有腹肌
一定好好打

個樣型過中上，有上中

真大隻仔：咁細隻，望唔入眼

teach me ok?